一隻獌狗的自白

咪就係賤， 賤種囉， 屌你老母

報應呀屌你老母閪

諗起下季歐霸真係爽you

樓主小心比人起底貼街招打去你公司

開個post廿日都無人理
慘到要自己推返上黎搵存在感